\documentclass{beamer}
\usetheme{Madrid}
\usecolortheme{seahorse}
\usepackage{graphicx}

\title{Sport w Ghanie}
\author{Twoje Imię i Nazwisko}
\date{\today}

\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Spis treści}
  \tableofcontents
\end{frame}

\section{Wprowadzenie}

\begin{frame}{Wprowadzenie}
  \begin{itemize}
    \item Ghana: kultura, tradycje i sport.
    \item Znaczenie sportu w społeczeństwie ghańskim.
  \end{itemize}
\end{frame}

\section{Popularne dyscypliny sportowe}

\begin{frame}{Piłka nożna}
  \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/football.jpg}
    \caption{Piłka nożna w Ghanie}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Lekkoatletyka}
  \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/athletics.jpg}
    \caption{Lekkoatletyka w Ghanie}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Koszykówka}
  \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/basketball.jpg}
    \caption{Koszykówka w Ghanie}
  \end{figure}
\end{frame}

\section{Tabela prezentująca wyniki}

\begin{frame}{Tabela wyników}
  \begin{table}[ht]
    \centering
    \begin{tabular}{|c|c|}
        \hline
        Dyscyplina & Liczba Zawodników \\
        \hline
        Piłka nożna & 500,000 \\
        Lekkoatletyka & 150,000 \\
        Koszykówka & 100,000 \\
        \hline
    \end{tabular}
    \caption{Liczba uczestników w popularnych dyscyplinach sportowych w Ghanie.}
  \end{table}
\end{frame}

\section{Imprezy sportowe}

\begin{frame}{Imprezy sportowe}
  \begin{enumerate}
    \item Mistrzostwa Piłkarskie w Ghanie.
    \item Maraton Akany.
    \item Turnieje koszykówki.
    \item Wydarzenia kulturalne związane ze sportem.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\section{Podsumowanie}

\begin{frame}{Podsumowanie}
  \begin{itemize}
    \item Sport w Ghanie stanowi ważny element kultury i społeczeństwa.
    \item Różnorodność dyscyplin przyciąga licznych uczestników.
    \item Wspólnotowe wydarzenia sportowe wzmacniają społeczność.
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Bibliografia}
  \begin{thebibliography}{99}
    \bibitem{ghanafootball} Autor 1. \emph{Piłka nożna w Ghanie}. Wydawnictwo, 2021.
    \bibitem{ghanalekkoatletyka} Autor 2. \emph{Lekkoatletyka w Ghanie}. Czasopismo Sportowe, 2020.
    \bibitem{ghanabasketball} Autor 3. \emph{Koszykówka w Ghanie}. Wydawnictwo Sportowe, 2019.
  \end{thebibliography}
\end{frame}

\end{document}
